一人一個前度仲會同你做既野

我先
佢有左男朋友仲搵我扑野

flirt

推上去搵水吹

More

搵你傾心事，無啦啦又話放唔低你

你仲想要d咩

最後一齊番？

佢男朋友知未？

無。佢越咁講，我越唔會

緊係唔知 仲要佢黎搵我
但依家少了 仲要散左無耐 佢地又一齊番
之後仲同我講無一齊番 我都唔知為乜既

佢點引你扑野
知道佢有仔係咪扑得興奮啲

清好野
我前度搵到男友了
有點不爽

直接話黎我到訓陣
你想扑得幾興奮
都扑左咁耐

推推推

仲會同我做？ 仇家囉...

你放低左佢未

放低緊